7字頭號碼

請問知唔知邊度有7字頭嘅儲值卡買？

跟據政府文件7字頭，得SmarTone有少部份有可供申請，其他號碼都備用，有冇做太空卡就唔知了